黨媒認證 - SCMP : Biden做總統 中美兩國關係會解凍 香港經濟前景更好

Hong Kong’s economic future will be safer under a Joe Biden presidency

Calm minds on both sides know China and the US need each other because they are more economically linked than militarily opposed, unlike the Cold War
Hong Kong’s economic future remains in the hands of the superpowers, with a Biden presidency less likely to cause unwelcome fallout

....Under a Biden presidency, there is likely to be a thawing of relations as both sides try to make up and maybe resuscitate the phase one Sino-American trade deal. That is at least nine months away, so investors will have to wait.

當年trump上台前環時人民日報夠係咁講，結果....

成日都指點江山咁真係好撚討厭
自己野又未做好就趷出來依依哦哦

你見次次藍絲去美領示威都淨係屌侵就知

笑死, 支狗仲開晒香檳
笑民主制度選傻佬

中國點都係大贏家架啦

之前又話習種想侵連任 ?

Scmp opinion同editorial係垃圾唔洗睇

四年前夠話侵上台會送大禮俾強國嘅